{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2713461?place[place_type]=GID&place[gid]=2713461&place[latitude]=37.740906079&place[longitude]=127.6205921282&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서린춘천 글램독"
    },
    "text": "春川(チュンチョン)ソリンは愛犬専用一戸建ての宿舎に、ペットと共に休息できる空間です。宿舎はホテル式寝具類を提供し、毎日消毒して交換します。また、愛犬専用ドライルームと低床型家具、グラムドッグ社、自社制作愛犬タオルなどの便宜施設を備えており、ペット用品も提供されます。入室は15:00で、退室は11:00です。人員の追加料金は1泊基準で基準人数を超過する場合、1当たり30,000ウォンが追加されます。最大収容人員超過時に入室ができず、一部屋につき最大4匹まで利用可能です。愛犬と共に利用可能な多様な施設と用品もあります。ただし、ペットたちの行動に制限があり、飲酒と高声放歌を自制して宿舎内部での調理と喫煙は禁止されます。客室と施設物の使用時の責任があり、毀損や紛失時の費用が請求されことができます。予約はキャンセル時に100%払い戻し可能であり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。客室は最大収容人員によって分類されており、予約確定可否を確認しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チュンチョンソリンは何のための宿舎ですか？",
            "answer": "チュンチョンソリンは愛犬専用一戸建ての宿舎で、愛犬と一緒に休息するための空間です。"
        },
        {
            "question": "チュンチョンソリンの宿舎にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "チュンチョンソリンの宿舎には愛犬専用ドライルームや低床型家具、グラムドッグ社の便利設備、自社制作の愛犬タオルなどがあります。また、ペット用品も提供されています。"
        },
        {
            "question": "チュンチョンソリンの宿舎では何時に入室できますか？退室は何時ですか？",
            "answer": "チュンチョンソリンの宿舎の入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人員の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人員の追加料金は1泊基準で基準人数を超過する場合、1当たり30,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "チュンチョンソリンの宿舎は最大何人まで収容できますか？",
            "answer": "チュンチョンソリンの宿舎は最大収容人員超過時に入室できず、一部屋につき最大4匹まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と共に利用できる施設や用品はありますか？",
            "answer": "チュンチョンソリンの宿舎では愛犬と共に利用可能な多様な施設と用品が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チュンチョンソリンの宿舎内で制限される行動はありますか？",
            "answer": "チュンチョンソリンの宿舎内では飲酒と高声放歌は自制してください。また、宿舎内での調理と喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と施設物の使用時には何か責任がありますか？",
            "answer": "客室と施設物の使用時には責任があり、毀損や紛失時の費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チュンチョンソリンの予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "チュンチョンソリンの予約はキャンセル時に100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "チュンチョンソリンの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "チュンチョンソリンの利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チュンチョンソリンの宿舎はどのように分類されていますか？",
            "answer": "チュンチョンソリンの宿舎は最大収容人員によって分類されており、予約確定可否を確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 588
    }
}